聽講學生時期嘅你 平時打J會幻想同啲女同學...

話比我知你地平日幻想啲學生妹同你做咩

做功課

溫書

一齊努力讀書

男同學ok?

打J諗住做功課 叻 好學生

detail

踢波

幫女同學打丁

打J打到要諗功課踢波係好定唔好

中學d女同學豬到隻西咁
打J幻想到佢地打唔出

騰文